銅鑼灣美食

好撚好食 聽日再去sogo排隊買

929 sogo見 一齊排隊買蘋果批

聽日sogo唔開喎

啲人搶iphone都前一晚開始等啦

sogo要人
好似四個平啲 有冇巴打一齊買

有Y

有興趣買

係呀 1個$42 4個$160